我想同琴日喺GYM個呀叔講

我就做緊Superset 行開咗做另一部機 差兩Set
我好聲好氣咁問你介唔介Share用
一句答埋嚟 我介意呀
OK FINE 咪俾你用囉 我行返去Free weight度玩
之後有人聽到佢仲講我 話返我聽
「又唔見條友問介唔介意Share支水一齊飲呀? 都戇鳩」
抵鳩你有大肚腩 唔好以為自己好撚識操嘢啦

如果係機既話
應該直接同佢講
輪流用丫師兄唔該

世界上太多你估唔到既人
唔好假設個個都正常

證明樓主唔係機

一樣米養百樣人 我都知 都估唔撚到咁撚閪串

但Share用 同 輪流用 有咩分別

廢閪
俾人蝦到上心口淨係識第二日上網開post
唔串你都對唔住自己

係我就即刻唔忍串鳩返佢

咁撚寸仲忍

當場唔屌，上連登屌有撚用咩？

借水飲嗰句係之後聽返嚟 但佢人已經唔撚見咗

咁你係咪機

你咪當故仔睇囉

Share用 > 好似求佢施捨你咁
輪流用 > 跟規律啦死仆街咪撚霸住晒

係

長知識

總有冇教養既人，唔需要計較

主要係你句「介唔介意」

我都唔鍾意share用等下咪得

試過有同場人問佢剩幾多組
同場人眼見佢做咗3組
佢答 我仲有5組呀

笑到仆街
俾人恰完一日之後上嚟開post屌鬼都唔敢直接同阿叔講

靠呢啲廢柴光復香港

做8set又唔過份既...可能big lift 3set warm up 5 set working呢

痴撚線個阿叔駛唔駛咁串
樓主我體諒你，有時呢D氣好難下，又唔想即場開拖

你估貪你堆汗正咩，個個人都唔想share啦

1）唔知你用幾耐，等完冇咗團火
2）你又唔知幾多個人都等緊，你夠唔夠快攝到位
3）想快小小操完返屋企訓

另外share有好處，會逼到人休息時間冇咁長

對方無教養，出PO發洩啖氣都好正常

個呀叔咁串 當場你又ok fine
隔一日上黎開post

胡師傅有教健身健心
樓主健完大隻左內心依然係淆底無能毒撚一個
橙

講輪流用唔係問佢意見
係叫佢讓開比你用

係咁識玩 就唔係肥佬啦

連一個唔識操野又大肚腩既人你都唔敢同佢辯駁
你咁識操野又有咩用呢

諗咗成日先諗到點樣屌佢

喂師兄健心唔代表即場屌7人喎

直接開聲屌柒佢啦

我係你口中個阿叔
依家比你串親
你聽日咪撚嚟呀

放心啦，同場好快又會遇到

咁你想同佢講咩？

樓主算鳩數啦仲做gym黎做乜
比個阿叔串一句就縮返入老母個閪到
笑撚死人

你唔係有野同佢講咩？

試下遲啲開返再見到佢既話當面屌鳩佢

肺炎仲些牙做？
自己消毒完部機我真係唔想同你輪流囉

關撚事咩
做GYM = 要聲大夾惡 ?

我唔係恐懼撚 佢係啫

試過有一次做cable 我問個呀叔介唔介意輪流 佢話：「我用緊喎，我有冇霸住半個鐘先，我點解要比你做，你唔試下走去問人輪流做跑步機睇下有冇人比你輪？」

然後行開左睇佢有乜咁把炮 佢做完一組一抖我就窒鳩佢「你半個鐘唔洗抖呀笨？而家停手？下？」

樓主應該唔係太科碌

有次都見到有個師兄好聲好氣問 跟住條友一句唔得 之後個師兄好無癮走左 心諗條友咁撚串

你唔撚駛組間休息咩
唔撚識操死翻出去啦弱智
你唔鍾意大撚哂? 屌你老母

宜家些牙用 窄洗啲喎ching

樓主學嘢啦
唔一定要嗌交但至少要窒鳩條閪人

忍一時風平浪靜
退一步愈諗愈嬲

Ok fine

下次直接話superset用緊，你想用既話可以share
咁主導權係返你度

師兄一係好撚大隻
一係就排骨自卑撚

疫情唔想share用正常姐
我果頭抹完部機轉頭同人share。我抹黎做乜
係飲水果度串左d

你唔介意囉屌，睇佢點做

做唔做尖都好咁樣俾人串埋嚟唔屌返佢，都應該串鳩佢啦

屌嚟屌去咪又係同埋同一班人同一個場，去 Gym 有乜謂呢？

咁都熱門? LIHKG?

正

咩場？P記？

話時話大家有冇見過人係gym爭機開拖？

點解我遇唔到呢d
次次都好聲好氣話一齊做/ 比我用
全部勁好禮貌

廢中真係唔撚識

做gym都幫唔到毒撚

抵佢係肥佬成世減唔到

健身唔健心，唔洗理呢d on9
經一事長一智，第一次俾你唔識反應都叫過到骨，下次呢d要屌爆佢，有d人係鐘意欺善怕惡

同佢講我唔介意 係咪想飲啖？

笑撚死，上黎連登同個呀叔講

可能佢以為你想同佢同時間一齊用部機

一齊飛膊

做得gym有禮貌好正常，屌鳩樓豬班友都忽

越大隻就多數越有品

話屌鳩人果班一係就三五成群係度吹水唔知做乜鳩既人，一係就你好撚打得

大隻唔代表好揪其實

如果樓主大隻個阿叔應該唔會咁串
純粹估下

記得要講唔該

又要返到屋企先敢講

gym都封埋 怕個肥佬睇到個post 隔14日睇到都唔記得咗

九龍灣goji
大師兄

「抵鳩你有大肚腩 唔好以為自己好撚識操嘢啦」

可能係依句

樓主去咩場？如果大眾場你預咗有班新手唔識gym culture.

我係康文等張bench試過一坐低就問我仲有幾組
我急速推完5組胸就讓俾佢 之後條撚樣霸足成個鐘

呀叔點會上連登 又唔即場屌佢？

有咩問題？個個都要用你個program?

認同
又唔惡又唔大隻個d垃圾

驚疫情不如唔好GYM比較好

我GYM RAT一隻 見人見智啦

唔係康文

唔係 佢明顯係死霸爛霸

仲要廢到覆你依個comment 都唔敢

唔夠膽定唔想啊
唔即場開拖嘅話都無下次機會其實

樓主有無玩過GTA 敢唔敢真人GTA

連登真係好多好打得 又唔見你知撼動到哩個政權

做gym無乜禮貌個d應該落地獄

係唔係上環p記?

唔好轉移視線啦 廢閪
笑鳩梗你連屌翻人都唔敢啊
仲要隔第二日上網先屌啊 垃圾
俾你練到幾撚大隻都無撚用啦
健身唔健心

樓主你仲要廢到要用不推文
連人哋笑鳩你個comment都廢到唔敢覆
真係廢閪黎

唔夠膽咪唔夠膽
呢個PO 個個都話開拖咪又係鳩吹

咁應該係P記，出名都多閪人

樓主串返人都唔夠膽

Gym room有限每人每次做幾多組？
一定要同你share ?
佢用先架喎？點解你要騷擾佢？
你比左錢佢無比錢架？

真，樓主廢撚到

終於有人講重點
睇咗頭幾個comment以為自己唔係睇緊連登
屌你老母樓主呢啲廢柴不如做咗心理gym先好健身啦

其實使撚
真係操野個啲有邊個真係會答你唔好
一係你就操到大大隻 人地唔會唔好

今日唔係去左尖咩

試過差唔多情況，之後撞到兩個大隻frd，走去圍鳩住個阿叔問仲有幾set，佢即時讓出嚟

有無放定啲嘢係到霸住先？
我一般都放支水係正中間 俾人知仲用緊
但咁都要搶嚟用就無計啦 你要做仆街咪俾你做囉

咁辛苦操原來係留返d肌肉上黎連登開po

擺明啦，咁易開拖咩上面班毒撚

冇限，咁洗唔撚洗咁串問一句就屌人on9

屌 我尋日有個仲堅
做squat 條友帶埋個新手一齊
條友做嘅重量大概係餅半-兩餅半 但每組都唔過6-8下
而個新手就係做10lbs 然後佢地就係不斷咁上餅落餅loop
我熱完身過到去問佢仲有幾多set 佢話5set
我就企咗係度等 等撚咗半個鐘 on9到爆炸

講到你有得去咁

爆鳩佢啦

垃撚圾我係你隔離忍緊笑

驚疫情不如唔好返工?
有時唔係1就1 2就2
係疫情同運動之間有人想balance

聽連登仔講應該日日都可以開人拖

試過玩cable
問個廢中share ok?
無啦啦同我講自己教人要收錢
即刻講左句係咪有病呀
我心諗你都on9
咁操到咗柒就收皮

好心就買set 野返屋企做，出家做gym浪費金錢，浪費時間

真係點醒咗咁操咁大隻做咩

收皮啦廢柴, 你話俾大隻佬串都算, 俾肥佬串都唔敢當面屌柒佢你就收皮啦話緊你呀廢閪瘦撚
利申 操左一年由肥仔操到大隻仔

介意就咪撚join gym room啦死廢中
Gym room share機有幾閒啊

我用緊先架 睇清楚先啦

其實樓主下次可以
喂阿叔你做完未？做完呢set到我做

咁嘅話樓主唔洗死死氣上嚟開po

依家通知你 唔係咨詢你

你一個人霸兩部機又唔仆街?
你話外國gym room大把機就話姐

你咁撚大隻，樓主緊係唔敢串返你啦

咁如果真係不幸遇到你會點

型呀

咁跟住個阿叔點反應

多數帶近耳機行埋去做個手勢
對方就明就自動話share
好少可要出聲
除非用rack 要拆餅就要開聲問

其實走埋去睇住佢做得有幾標準
當跟下人地學野

俾人串唔屌鳩人唔通同佢講聲sorry?

其實外國做係興share 一齊用
根本乜鳩都可以share
除左跑步機
香港濕鳩文化自己比撚左錢就要霸住晒
明知人地行埋去或者自己掉得耐都唔想同人分享
呢種心態既人都唔妨大隻
自己主觀感覺

淨係識pin comment 話自己唔敢當面屌係因為有禮貌

做乜撚野扯開話題
係咪想違反國安法？

上到嚟又咁撚串 現實就谷住谷住
屌你老母成個女人咁 剪柒咗條jer佢啦

唔爭氣笑左

樓主sor

我都試過比廢中屌話佢介意 又乜撚好地地些乜撚牙on99唔得咪唔得

香港人真係好鍾意亂咁將啲冇邏輯關係既野拎黎類比，仲要以為自己好撚柒醒

咪就係
大家都客客氣氣咁樣有禮貌 都話姐
屌 依架人地擺明串9你，你老尾總要同人講禮貌？
以德報怨咩

咁毒撚多數都係排骨or肥鳩

大部分人都肯share嘅
可能疫情問題唔想share掛
不過佢咁樣太惡

重有佢心態上 "OK FINE 咪俾你用囉"

想講好多閪人都唔係新手 見過好多三五成群話搶你部機用就搶

其實睇你做開邊個場同遇到咩人

另一邊商香港都有好多搶機撚見你用緊都照搶
係唔會有禮貌咁徵求你同意

點搶法？未見過。你去邊間？

唔係個個都咁吸傻閪既
正常少年少同廢老打交道都冇乜出奇
唔同你見識咁廣
咁識串啲有禮貌既人

樓主要學識點應付無賴啦

其實係咪可以對惡人就用惡人嘅態度對佢
對善良嘅人用返善良嘅態度對佢
咁樣都可以做到所謂「有品」
有品係咪等於要示弱唔出聲呢
呢個係好值得思考嘅問題

咁撚吋 邊間勢場

真，gym到見親大隻佬都好有禮貌

D唔識操7頭就串串貢

樓豬唔好傷心
呢度串得你既應該都冇做開gym, 現實中你應該可以一拳一件

義務同責任

ok自私鳩你好

證明樓主未夠大隻 要努力操野了！

靠呢d垃圾光復香港真係收得皮

係呀，之後俾你霸氣嚇到走咗，所以都係你佔上風，樓主好耶

後生仔都係咁啦，成個場爆曬，咩機都要等，我行埋去問下佢仲有幾多組（佢地兩條友），佢話4組，（心諗兩條友做4組一定有撚排，利申睇到佢地做下講下咁）我問介唔介意share下，佢話我地兩條友做share唔到，抵你兩條廢閪做極都唔大隻，睇住個廢閪負重pullup 得3下仲要負35lb,返屋企訓啦垃圾

我去康文署 基本上 無遇到咁既問題，對上幾個星期仲見到有女 用完 清潔番 幾好手尾

你唔想等點解唔比少少建議佢哋？

我全場最瘦 有時問人share得唔得 都好鼓起勇氣

不嬲都預咗squat架要等 點知個兩條友玩一個動作都可以玩到半個鐘 玩住電話等 等等下覺得唔對路姐
又唔係動作有問題 可以比d咩建議佢地

「我想同琴日打鳩我個藍絲講」
好痛啊

教完佢動作叫條新仔企埋一邊用沙包算啦

有冇拎個keyboard車鳩佢？

咁正常唔會expect對方話介意

又唔夠膽當場屌柒佢
練乜春呀 咁撚廢
連廢佬都贏唔到
仲學人操

好嬲好嬲

有堆垃圾場得一個rack真係有排等
如果住港島轉go24啦
冇on9仔又多bodybuilder
或者九龍灣24/7都唔錯

樓主唔洗理啲屌你廢嘅comment
佢哋一係喺現實生活其實都係得把口，一係就根本連gym都唔會去
喺gym場真係唔建議同其他人爭執，一爭執起上黎動真格有咩損傷就大家都麻煩。唔驚你傷呀，最驚你對方被你傷，個場報狗，你又麻撚煩。

記得連登還連登，現實還現實

笑撚死 放低就霸住先 就係多得你依d閪人

Squat五組半粒鐘好正常

你未夠大隻

君子動口不動手
下下動手咪戇鳩

我試過比人答50組

唔識得嘅？

唔識嫁果陣新手

前幾日做leg press 有條肥閪一路用10磅踩一路睇愛回家，
做做下行開左
咁我見冇人用就上左機做，個肥閪走番過黎我隔離粒聲唔出咁繼續睇愛回家
做左15-20分鐘後走左去reception 投訴我霸住部機
個教練同我熟底，走過黎同我講唔洗理條傻閪

10磅leg press 不如咪做
5kg press 乜鳩

你應該數撚住佢 佢做完一組 你就話仲有49 睇佢做完50組先 咁撚串

係，應該都唔够曹星如排骨仔打

只係懦弱既人先會係網上話人點解唔即場收佢皮
過下口癮咪算
自己知自己事啦

做自重深蹲仲有效啲

網上兇狠

屋企夠位放barbell同cable?

插針果D機就話share冇問題，但有時做bar，legs press大家重量又唔同，上落餅都搬餐死喇，點share呀?我試過最離譜我做BP佢做BS，但問我share

你個名同呢個cm都勁好笑
樓主默默負皮你唔敢應你

唔好擺係心，由佢啦，聽返首，世事何曾是絕對，過幾日個心就無咁up住up住

係
越大隻越nice

平野係咁啦
同公屋道理一樣
唔想咁易撞到呢d閪人就每個月俾多幾舊

所以依家咪輸到仆街

個個都屌樓主廢
到現實有人反擊，咪一樣比人鄙視話洗唔洗咁
利申我就係會反擊嗰d人，但就會比d撚樣fd撳住話算啦算啦

問題係我熱身前已經見佢地用緊
我係熱完身仲要等多半粒鐘

當時一男一女霸住部機好耐，跟住問佢仲有幾組
點知佢話仲有十組，我同我fd坐係隔離睇佢做10組
最後佢做多兩三組就走

屌你班連登仔講中晒樓主成世人既弱點出黎
有d嘢真係無謂放上連登

話樓主廢果班有幾多現實真係有做gym

thx sup

識做gym 買2個dumb bell就夠

直接屌佢老母啦

咩場呀 等各路尖撚幫手輪佢

我聽到輪流用ok，但會覺得無禮貌。正常都係話share ok?

咁都叫冇禮貌
其實香港繁忙時間係GYM用MACHINE
老奉要SHARE架啦
有時RACK都要SHARE
冇計人太多

巴打唔洗驚
正正常常2個人，1 Set 1分鐘，休息1分鐘咁做
其實會好樂意

邊個冇廢過，撞到痴線佬咪做第2樣
記住條撚樣，之後每一Set都諗起佢
逼自己努力，再你大隻咗之後
見到gym房有呢類仆街搵你share到你898佢

利申依家做尖成日諗起黑警真係有力谷多幾下

康文最癲
你知有人等，特登唔坐機比人輪
堆八婆一野坐埋黎1 set做50下
做咁撚多下都算撚數，等撚完唔起身
要問番佢share就話未做完
搶撚咗部機仲要唔輪

Mk就仲癲，做做下，就見到班撚屌行埋黎做，望實你做，好似比指令你做死開。

咪講呢啲
點都要barbell

動力嚟
大家努力健身

支持樓主下次當面屌佢

你大隻過佢既話怕咩
直頭過去屌佢啦
你話你休息果時到我做點會阻到你

當場串佢一把年紀同咩人爭做gym

你superset霸兩部機？ .咁你都唔啱la
重有superset做機效果唔大

你口都唔撚動呢，廢閪

是但啦 廢咪廢
話我廢嘅人又唔見你哋光復到香港？

俾你ed死垃圾操到大隻就仆街，一定係哈哈霸霸果堆撚屌

岩架啦，最好成世都咁撚廢等你個垃圾冇得發惡，就算發惡都係網上惡

你又知我唔大隻

係大隻既肥佬敢串尻你？
唔好話我睇死你啦，一係矮一係細粒仲要平時個樣私私縮縮咁。

笑撚死我連登仔啲邏輯

我諗起你谷撚住到氣成個孔乙己咁敗走都好笑啦[sosad

知唔知點解咁多人笑你呀，唔係因為笑你唔同人嘈呀，係笑尻你想同人嘈又唔敢嘈，返到屋企谷住到氣係網上屌尻阿叔當自己贏左呀

你都幾好笑
人地唔同你share笑鳩你
你上網開post比人笑就串人唔光復香港
你知唔知你講緊咩？
你連機都搶唔到笑鳩人光復唔到香港？
食緊二手飯笑人買間屋唔夠大一樣咁柒

我有時見啲撚樣串柒柒都唔會讓
想知佢奈我咩何

係係係

佢見到有8百幾個like一定打晒飛機覺得好多人撐

我笑人先

你有冇

喂喂喂 你唔好想像樓主串柒柒啦
好明顯現實佢就唔會係果種人啦[sosad

網上就係

兩條柒頭帶咗歡樂俾我 可以笑住瞓

爬返文先知個柒頭原來係咁pin

我開始有d懷疑條友係假膠

你答我先啦柒頭
咩邏輯先會令你機都唔夠膽搶就走黎串人唔光復香港呀
仲要講咩比歡樂你你呢啲叫以笑遮醜炸傻閪

我講得白啲啦，你機都搶唔撚到一定谷撚住先上黎開post架啦，唔通條氣好撚順先開post咩係呀，我真係笑緊你垃圾呀，係連登把口就咁撚叻，係咁撚叻唔洗機都搶唔到啦廢閪

但一諗到比個肥佬搶咗部機又唔share又唔敢屌佢，上連登開post比人笑返轉頭就好嬲嬲囉

好撚賤係要篤爆人
咁既時候唔係扮下硬淨點得呀
現實已經成舊屎咁

樓主，我補多刀啦，你笑鳩人大肚腩
大肚腩你都爭唔贏呀垃圾

君子
唔講動手
動口當面屌都唔敢啦

仲有呀，你唔係唔屌人喎
你係返屋企上網開post係人背後屌
咁叫君子？你真係好笑
明明係小人係人背後先敢屌講撚到自己係君子

樓主啲口吻勁似gym room基佬

呢張圖好傳神

好撚搞笑 樓主開個post屌鳩d人霸住哂d機都要比人屌返轉頭
同意上面有人講即埸屌鳩人嗰啲9成冇做gym
我諗大家搞錯一樣嘢 做完gym操到好大隻係咪就等於有人唔順你意就可以即刻屌鳩人 惡鳩佢?
你要屌人都要講理據㗎 如果你恃住自己大隻就周圍屌鳩人 你當依家原始社會咩
依d情況真係個阿叔夠厚面皮就會發生 如果真係如樓主所講佢都係事後先聽返個阿叔話佢on9 開個po同人討論做gym有咩問題?
如果樓主即埸開拖 大大聲屌走個阿叔係咪又會好撚型 周圍嘅人即拍哂手?

大家出嚟做gym本身就已經係share緊d器材 所以係好講求禮貌 如果有人咁厚面皮唔肯走 衰d講句 其實真係奈佢唔何 唔通你叫職員嚟叫佢讓返部機出嚟?
再唔係你就都好樣衰咁大大聲屌佢 潑婦罵街咁款
如果屌樓主嘅人去到gym遇到同樣情況都係會潑婦罵街嘅 ok fine！
你講定你去邊做 我去幫你拍低你咁型嘅一刻

你都on9既 想一齊玩又唔問可唔可以一齊玩 問乜撚野幾多組，答完你又唔滿意

我想同佢地一齊玩就一早問咗啦 洗鬼問佢幾多組咩
依家唔可以問人地差幾多組嘅？又唔係powerlift 正常5組野仲要車輪戰比盡15-20分鐘做完啦

柒少陣啦，你呢d擺明排骨仔
大隻少少佢都唔敢咁串啦，屌佢咪屌佢，乜屌佢就要高八度潑婦罵街架咩？
你呢d柒頭一定係問你可唔可以一齊玩，然後唔出聲跑走機都唔玩果d

樓主大隻冇撚用，得過上連登些牙有用咩

即係人地做多10分鐘就on9
你自己唔想同人地一齊玩，話咩人地on9
我就未撚試過要企係到等半個鐘先有得玩
你咁高要求要單丁玩既，去d貴價場囉

我諗你搞錯個重點
笑鳩樓主係佢個態度
如果佢正正常常講下人唔分享都ok
屌你老母講到自己係君子，又話人唔光復香港
你點睇？

我自己都遇過人唔讓，亦都真係有人個款好閪令我唔讓，但我真係唔會當面好嬲唔屌人，上網先嚟屌，仲話自己係君子囉

笑撚死，以為佢pin起係知錯

其實話番比樓主聽個個先係最仆街
明知無仇報就咪撚講出黎啦當聽唔到咪算
呢d朋友正仆街黎

squat pair住操 正常都唔會想打擾住操野架啦
除非一開頭夾定話肯就話 你會見到人地pair操緊 無端端走過去同人講一齊？我就冇你咁厚面皮 阻鳩住人啦
我都講咗我係熱身前已經見佢地玩緊 我熱完身仲要等多30分鐘 咁樣操法野仲唔係on9?
係呀 我等完完約 準備改咗個廳做home fitness 得唔得呀？

咁客觀講，你去一個多人既場
你玩pair預咗比人阻架啦
唔係咁天真當包咗場咁玩呀？

事實係

gym room不嬲大隻大晒

你可以咁樣認為嘅 但我玩咗三年gym
基本上玩pair嘅時候 都唔會有人走過黎話一齊嘅 多數都係問你幾set 等一陣或者做咗其他野先
我見多數三個人嘅情況 一係三個都係frd 一係一個人做緊 pair過黎問可唔可以一齊 依兩個情況比較多

咁你覺得自己阻鳩住人就唔好屌人地on9啦
玩多3年先講啦你，自己講緊乜鳩都唔知
又要懶好心讓人，又要咁撚多內心戲

唔通我單丁，人地兩個行過黎就唔share比人呀？
個腦生係屎忽到咁，你係趕既，你操完一組，師兄a操完到你操多組，再到師兄b囉
操到你咁撚多內心戲

首先拉埋光復香港嚟講係無謂嘅 根本兩件事嚟
而其實我睇返第一頁 第一次出現光復香港依四個字嘅係#20 條友無端端就話「靠呢啲廢柴光復香港」
此次之後就開始有人off track討論 將兩件事混為一談

咁你遇到有人唔讓你會點?
我都試過有個阿叔又係 我禮貌上問佢share用好唔好 對方好厚面皮咁答「唔好」 話自己抹乾淨晒d器材唔想同人輪流用 算好彩嘅係嗰次只係等咗十幾分鐘 我都想知大家會應付依d情況?

同你講野都曬鳩氣 你鍾意每部機霸返兩個鐘 我都吹你唔漲

不如你講下你squat幾多組先叫唔on9啦
岩架啦，哩係屋企玩啦，碌柒咁

你唔可以用你固有既（認知）去認為所有人都知
有啲人真係新手唔識share

做個gym熱身30鳩幾分鐘都未拎到空bar
屌完都唔醒，仲以為自己好撚醒
真係無諗過on9果個係你自己

討論都比少少質素啦 一味話人排骨仔 冇論點
依家係講緊道理 唔係大唔大隻嘅問題 你大隻d就講乜都有道理?

講真我都算玩得耐，近年我極少企係到慢慢等
一來我會避開人多時間做多人輪既野
二來真係要等我寧願轉另一個玩法操
玩得耐真係好少比呢樣野限制

同埋我依加係體諒呢樣野
有啲人真係消晒毒好怕中招

我以前都笑人弱智，咁怕死唔好出街
但後尾同個師兄傾開，原來佢屋企成屋等佢養
佢一中招停十四日就大撚獲
而佢隻腳做完手術半年要去gym room做康復

自此我做人又再學識唔好用自己目光去睇每一個人

share唔share依樣野其實唔係重點 都係睇大家願唔願意嘅姐 我係認為兩個人操嘅時間係最fit 所以就都會等佢地做完先開始 最少唔會亂咗人地嘅training plan先
我就唔知樓上個on9係黎做乜錯曬重點 佢連我笑佢地on9個位係邊都唔知 就亂咁吠 真係狗黎

你squat抖60秒就砌呀？
用埋傻鳩bro science操野，企係到on99半個鐘都未摸到支bar
我真係好想知你單丁操，人地2-3個人埋黎問你可唔可以share，你係咪唔share定又on99 un完3組squat就跑走

咁可能你返工時間就到 令你可以避開peak hour 不過我諗唔係個個都得
但我都同意你第二點 如果真係遇到d自私撚唔肯share 唯有係轉另一個操法
所以有時遇到厚面皮嘅人真係奈佢唔何 真係次次同人開拖咩

你唔得姐 唔代表我唔得喎
你繼續吠下先 睇清楚我想笑佢地on9個點係邊度先啦
我share唔share關你撚事咩 男人老狗生得你咁撚八掛

仆街 想收返個正評樓主on9小學雞嚟

真係大隻咪自貼囉，佢哋即刻收皮唔係又唔抵得 要死撐

本身件事係條 gym霸錯，佢之後串果句都係人哋講你知，咁其實你都冇錯。但唔大隻咪認囉屌 ， 個阿叔都唔敢當你面串添啦

俾心機操大隻啲啦你同埋練好啲eq

squat完60秒就砌 = 叻d呀？
不如你諗下我笑你on9既點係邊先啦
諗唔通唔知點答呢屌你老味講野成個女人咁
或者無人問你share係因為知你求其un兩野 rpe5都無就趕住下一個動作果d傻仔呀

我又唔認同唔share係自私
人地唔想share係自私
換個講法你想人share咪又係自私
咁你大愛既，你等人做完先囉

我都share架，不過係唔認同個講法

咁你都啱
所以依個問題好哲學 究竟叫人share係啱唔啱呢 如果人地真係唔肯share 我哋又有冇更正當嘅理由去說服人哋要讓出嚟呢 （當然前提係對方唔係霸住成半個鐘唔走嗰啲）

咁既時勢同人SHARE機你係咪傻
下下一組完再抹過晒咩

所以我唔會覺得share係老奉，係約定俗成
唔讓比你，你咪自己諗辦法
上網公審係最柒最垃圾

咁你要打返一套邏輯緊密嘅argument 同人過過招啦

點解要自貼
點解要證明俾你哋睇

我都話你唔洗㗎，但人哋笑鳩你唔大隻，又要死撐又要扮晒嘢，成個孔乙己咁

睇你果啲回覆，擺到明勁在意仲要問點解要證明好啦 幫下你，笑鳩埋你一份，又瘦又潺，操咁耐都係咁

咁多acc嘅你